
                      Es una película entretenida las escenas de acción son buenas ademas de una buena interpretación por parte de los personajes lo mejor de la película esta al principio y al final,en la parte intermedia se hace algo pesada también debido a la duración de la película pero la recomiendo
        
            